一人一個細個食到既美食 大個食唔到/已經冇

我未諗到

撈麵
以前中午食幾個

哈迪斯

明將壽司

四方果

垃圾

有冇人記得以前OK有串燒機

以前十幾歲樓下有間賣碗仔翅生菜魚肉
好食到傻
但係拆樓所以無做
之後都搵唔番好食過呢間既同魚肉
之後就無再食過呢類型既野食
全都是垃圾

牛奶樂

白糖糕
以前住舊式公屋會有人巡樓叫賣

叮叮糖
細個成日有人擺擋
近十幾年都冇

炸蛋（炸到外皮燶燶地變啡色,好脆既炸魚蛋、由1CM炸到3cm咁大粒，咬落口好脆無乜魚肉既感覺），黃竹坑邨拆左之後再無食過

明治出嘅班戟雪糕/雪糕班戟

成日同角十棒一齊賣廣告
但依家仲有角十棒 但就無左依樣

圖都搵唔到一張

有冇人知係咩

已經無

好多地方有賣啊

同糖蔥餅，麥芽糖夾餅，龍鬚糖呢啲懷舊野都不斷翻炒緊

係咩 我講緊我自己嗰區

藍色超勁爆10000好食

龍鬚糖好正 好想食返

我都食過
細個老表帶我去食

細個成日食黑椒味

SSP 街邊小販迷你油魚蛋

7-11雪糕

佐敦堂記腸粉